Bydlim v býty který pronajitem. Žiju s ukrajnským sousedem. Jmenuet se Julia. Včera ma narozeniny. Ji 20 let. Včera u ní byli mnoho kamarady a přátele. Všichni se přišli s darky a květiny pro ní. Julia připravila velky a chutny dort.
